點解限聚令下要幫呢個政府？

頭先見到kmb 個廣告就著火
咩提供櫈俾人食飯
點解要幫人汁屎
點解唔由得佢搞到民怨沸騰
咁先會令人反思
依家香港人幫香港人
最尾都只會俾政府搶功勞
限聚令下防疫成功

血庫唔夠血D傻西又會衝去捐血
香港D on9真係好正

就係香港人呢種懶好心性格累事